如果TVB有日拍攝唔到新聞素材點算？

香港得一個台，我全家都睇TVB，如果有日TVB播唔到新聞，咪好多人無野睇？
尤其呢幾日TVB幫我地影咗咁多暴徒現場片段，希望唔好有人搞TVB

點會冇
警犬記者會
訪問撐修例大聯盟
訪問湯家驊